暫時報捷

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

藍絲戰線要人